Georgia Pennsylvania 幾乎肯定要重點

各州法律規定:
GA: 差距少於0.5%, 落敗者可要求重點
PA: 差距少於0.5%, 必須重點
加埋侵侵預左會訴諸法庭, 應該有排都出唔到最終結果
不確定因素之下, 美股應該無得升住
連登仔又係時候入愛股SQQQ, 哈

Fat cheat jor mei

Okay 印到0.51%

拜登仲有大把票係含 到時加到0.51%咪得

FYI,

無限印
點玩都得

其實各大網站, 會顯示點左幾多票, 同埋顯示既點票進度, 由呢兩項信息, 已經可以計算出總共有幾多票.
開票第一日已經可以計到, 唔會多唔會少, 所以連登仔話有額外選票不斷送到, 根本唔可能.

係呀 仲叻到印到輸左參眾議兩院 用下你個豬腦啦

99%變96%點解釋

source?